講真，就算今日俾佢地二三讀通過，香港人係咪就咁放棄

自己問自己，係咪過左條例就無事發生大家繼續生活

後面重有國歌法廿三條呢

今日唔會開會

停鐵停到佢通過左都要取消番

通過咗引渡條例，之後咩政策都好易過，因為到時直接拉晒啲人返中

求post